其實民主係唔會降臨香港

望住一班港豬高呼John Tsang當選
到民主300+ 計劃性咁投票比John Tsang
放底自己本身原則 支持Lesser Evil
講到薯片當選 香港就有民主咁
呢班人根本唔明白咩叫民主

其實雨傘之後 我已經明白香港人
妄想以高尚情操 高呼著愛與和平
就能夠感化中央 送民主給予香港
實在係太天真太naive
一邊被猶大人打 一邊用言論還撃
當有人做義士 武力對抗猶大人
D港豬話佢地係鬼 又話唔應該用暴力
見香港被中央強姦 都唔用力反抗
好啦 而家搞到有心抗爭既人都政治冷感

到今日淋病777票當選 班港豬又係到喊
其實個結果一早已經通矖天
中央明揀淋病比你睇 港豬都唔會比D爭扎
因為港豬最多Facebook 屌兩句 轉icon
對住John Tsang既宣傳 繼續打飛機
當有人發動遊行 又話 要返工 不了

民主係唔會降臨香港
因為港豬永遠阻撚住曬
出賣香港既人好多 唔團結香港既人仲多

但最可憐既係
係我地呢一批 離唔到地
要繼續生活係香港既年輕人
我地都想有民主 有更好的香港 一個有將來的香港 一個我地買得起樓的地方
可惜既係 港豬要返工 政治？不了
我係香港睇唔到將來 但我會生存下去
因為死亡解決唔到問題

一位香港年青人上